英國外相：與議長佩洛西談及對香港和新疆的共同承諾和關注

Respect

雖然唔支持民主黨

制裁啦

Push

南蒙古都食緊屎啦

又係佩洛閪

Pelosi 應該係民主黨入面最撐香港既

選完就可以my美國

好似Bill Clinton

香港麻麻

條老閪一定

我寧願佩洛西選總統好過拜登
佢至少清醒過拜登

承諾左啲咩？

佢老婆希婆賣台灣

Biden my 美國

佩洛西有D唔同, 佢後生時真係在中國俾中共拉過, 親身體驗中共極權.

承諾反口同扮盲

係連登唔駛講咁多喇，係連登美國民主黨已經變左中共轄下分支，美國兩黨之一由中共話事

所以已經被統戰

係呀

咁點呀

承諾嘅嘢會留喺要連任時出嘅招，連到任後再算
攞光環時就會出關注，關注完就無㗎喇，等退休